帶人圍狗屋係臥底行動一環

成堆警犬臥底帶節奏 搞到街坊又跟 示威者又跟 勇武手足又要跟
玩咗咁多日圍狗屋 點解仲係唔明?
班狗最中意你地企曬一個點 等佢地完成佈處 然後東街出防暴 西街收網
說好的BE WATER呢?
一次就可以拉十幾件 而且對社會冇破壞力 不影響政府
圍狗屋冇意思 不如塞馬路 快閃主要幹道 更容易比到壓力政府

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大家認真睇下邊個帶人去送頭

係 部分光復行動都係

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

各位手足醒下啦

再中計就真係會比人拉曬

推啊

請君入urn

唔好圍狗屋都講左個幾月
儲人入機場遊車河仲好

走啦 圍狗屋留比班臥底自己圍飽佢
留人留力快閃馬路 rockblock主要幹道 隧道口更好啊

岩

狗屋情意結+ 龍和情意結

每日冇意思

多謝手足付出
但係想你地有獨立思考

接放工唔係好過圍咩

721 811 831

牛頭角有位阿婆係咁鬧差佬係狗

叫死差佬開槍射死佢

差佬郁都唔敢郁

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

諗下點樣繼續春袋 我地要智取！

叫人唔好圍狗屋嘅post 一個月前已經有
都係冇進步過

班街坊俾臥底帶風向可以理解
我覺得示威者應該明白

認同, 千祈唔好淪為公式化, be water

講左be water幾個月都唔明，係因為be water 唔夠威唔夠型? 係要死守同拖時間俾人拉先得。
基本上係lihkg出得post, 人地警察都知咩事，個時先走已經遲左。

push